每日都好掛住你

每一日每一日都好辛苦
我冇辦法唔諗你 好掛住你
會成日諗起岩岩一齊的開心
但乜都變啦
好想搵你
但我知道搵你都冇用

增值下自己 唔好揾佢 完
揾佢只會顯得你有幾低賤同無尊嚴

冇搵過 唔會搵

諗到以後日子冇佢，真係灰哂
好想聽到佢講佢都掛住我

忘記佢啦 好多野都係假架